香港有什麼地方很出名很想去但你又未去過？

我自講先：馬場，重慶大廈，中英街

金紫荊廣場

中環

屯門

自助山

彩虹邨

食過幾次.. 次次都轉到頭暈

公司係樓下, 有時同同事去食lunch

轉得好快架咩
有冇咁快

赤柱監獄

咁又唔係, 一個鐘轉一圈啫
不過我坐船都會暈, 大概係坐緊郵輪既感覺

嘩

好好笑

一蘭

龍脊、地質公園

中英街唔係你想入就入，要禁區紙

南丫島

東平洲 梅窩 萬宜水庫

果洲群島 馬騮山 龍鼓洲 大鴉洲

中聯辦

四季

菠蘿山

其實普普通通 食洲際仲好

下白泥

廟街公廁

珍妮曲奇